有部舊 Mac mini 2014

Mac mini 2014 late
16GB ram
1 TB SSD

最近換左電腦，諗唔到呢部野可以用來做咩好？

賣

24小時down av

Trade in 換部新

平收

平收x2

可以做nas
不過所有風險自已負責

行xcode寫ios app

Router 開port forward to Mac mini 做remote desktop , 除左 部Mac mini 會有風險， 其他家中既電腦會不會一樣危險？